[8月5 為香港關店] 加藤屋係香港人首選食店！

香港加油

澳牛都關左

藍絲又嬲了

加藤鷹好野

大家以後知食乜啦！

雖然未聽過
但要去試

扑嘢家 麥當勞 壽終正寢

垃圾吉野家的最強對手，快啲轉食加藤屋！

有隻mon post狗比低一個負皮

平價吉邊
推

俾樓主快我一步

食爆佢

聽日食足兩碗B1 麻辣牛飯。
屌真係好撚好食。

同區

樓下間加藤難搵位咗
尤其過咗7點

附近個間無得打邊爐

分店唔多，不過有機會都會去試下